點樣先屌到大波格仔裙OL既閪

好想塞條𨶙入去磨波

圖

問蓋清

我入到嚟

距露下隻撈都有女啦

出下街啦

點先屌到女

溝

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

冇錢點溝

想撕開對黑絲

嘩屌

啱啱放工 都見唔到所謂嘅大波OL

人間性器

死a09

雞

好想同佢做愛

你估在場既人唔想？